20條防止拍拖死亡守則 啱使就攞去使

以下係小弟嘅小總結 不喜請細力啲屌

1. 唔好講大話 對我嚟講 呢個係死罪
2. 承諾咗就點都要做到
3. 唔好藉口當生菜食
4. 只有坦承救你一命
5. 真心相愛嘅就唔好再做任何對唔住佢嘅事

6. 除非佢唔介意 否則唔好以為佢接受你嘅貪玩
7. 唔好綠人
8. 要將佢嘅說話放係心
9. 定期預備小驚喜
10. 受軟唔受硬

11. 錯就要認 要盡自己所能去氹番佢
12. 未結婚就扑野戴套
13. 控制好自己同異性嘅距離
14. 要求佢做嘅野 自己要做咗先
15. 要有適量嘅甜言蜜語

16. 記住佢嘅喜好 幫佢揀多啲
17. 令佢感到你係為佢而設 為佢而生存
18. 尊重佢意見 要圓滑自保
19. 公開佢去你嘅圈子 確立佢嘅地位
20. 好好愛佢

以上守則或因個別喜好而失效 使用前請審視並了解閣下嘅現況